{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032739",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/buangwangwanghotel-buan1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 관광 호텔"
    },
    "text": "扶安観光ホテルは3つ星ホテルで、レストランをご利用いただけます。 このホテルは、庭園と無料の専用駐車場も提供しています。 ホテルは全州韓屋村から約45km離れており、扶安青磁博物館からは約16km離れています。 客室内にはエアコン、やかん、冷蔵庫、ウォシュレットなどのアメニティが備わっています。 一部の客室にはシャワー設備とヘアドライヤーがあり、すべての客室にはベッドリネンとタオルが提供されています。 アジア式朝食が毎日提供され、近くにはNaesosaやStatue of Peaceなどの名所があります。 チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの星評価は何ですか？",
            "answer": "扶安観光ホテルは3つ星ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには庭園がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには庭園があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料の専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料の専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは全州韓屋村からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは全州韓屋村から約45km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは扶安青磁博物館からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルは扶安青磁博物館から約16km離れています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室内にはエアコン、やかん、冷蔵庫、ウォシュレットなどのアメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室にシャワー設備とヘアドライヤーはありますか？",
            "answer": "一部の客室にはシャワー設備とヘアドライヤーがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、アジア式の朝食が毎日提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺にはNaesosaやStatue of Peaceなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 371
    }
}